安心偷食單嘢搞到蘋果動server down咗？上唔到

一日有無多咗100萬新會然？

已經好多連登仔uninstall 左毒果個app, 咁都死左? 渣架。